「澳門狗微辣」瘋狂抄Bomba D片

唔知大家有無follow 開
之前見d 片好似有d 熟面口就睇下

嘩屌
有唔少影片都同bomba 果d 一樣

雖然Bomba 由以前既高質youtuber, 轉為大家口中既垃圾收錢狗, 但澳門狗抄片都無人出聲, 唔係呀嘛

狗咬狗骨

咁有冇例子先？

兩邊都淨係睇過幾條片 唔知佢邊條片一樣
有無d實質例子講解下先

微辣咁高質 點拎黎同Bomba比較呀

Bomba 有啲都係抄人
微辣「瘋狂」抄Bomba 既咩呢?
就算真係有抄 兩個都無討論價值

此Post已完

同舊時bomba 比真係無得比

都係既
近一年既bomba 已經垃圾到唔知拍乜鳩咁

而家用手機唔得閒整理
多數都主要係 d 生活休閒趣事

例如玩啪啪紙, 臨訓唔熄燈最後叫阿媽熄, 送名牌店既紙袋比條女果d